做問卷調查有禮物收？真？

頭先收到3892 57xx電話
話我之前做問卷調查有禮物收
問我平日時間6點半有冇時間去尖東簽收
請問係唔係呃人㗎？

無呃人 真係有 樓主快拎 唔係比人拎左就無

你將個電話打上google search下就知㗎喇

2020啦 師兄

依家無得旅行就話送禮物?
之前好似一直係話送旅行套票

岩岩放監？

係咪去尖沙咀攞啊？

咪撚貪小便宜啦on9

柒

你cut定d信用卡 銀包都唔好帶

好天真

無錯，，贪字得個貧，，記住，世上不會有這種事，

上次去完。但毒撚唔敢出聲，比幾條MK仔禁住搶。
銀行戶口都冇哂錢